10月1號唔撚係終極之戰

呢排成日見到個風吹終極之戰係10月1號，但係10月1號肯定唔係完，因為十一警隊未必會解散，中共未必會跪，甚至香港唔可能馬上獨立(唔係討論獨立，只係講可能性）
呢場戰爭一定係一個長遠持久戰，要推翻到極權一定係長期，所以其實唔應該再吹10月1號係終極之戰，搞到身邊每一個手足都用晒所有物資，用晒所有錢，甚至豁出自己條命！但係其實仲要保留實力，係10月1號之後的長遠抗爭
10月1號一定會大肆慶祝國慶，但係唔代表係End Game，10月1係一個大型主線，呢場香城online未end game，大家唔好打算1號之後做完結！

知唔知英國 韓國 台灣民主化用左幾耐? 唔洗心灰 唔好放棄